人生冇意義了

收皮

幫我

遲左

早左

夜左

揸左波未

但冇得揸

一日一次人生冇意義...

你都無

係永遠人生冇意義

我鐘意你個人
唔係鐘意你對波

好感人

屌你老母

乖啦

幫咩

幫你

幫佢

ok

慰藉身靈

夾我

餵我

8婆 癲撚完未

野食

嗚嗚 好惡

對波夠肥

屌佢老母兩次

呵返

呵你老母

呵欠呵欠

冇得揸 大過西瓜都冇撚用啦

買咩好 有50蚊

錫返

用精選嘅錫蘭紅茶調製而成

有女就收皮啦屌你老母

估你唔到 葉子

濛濛就收鳩皮啦屌你老母

神之廢精

精子落葉

係囉

譚仔囉 唔撚駛問啦

你做乜春

波呀屌你

50蚊 足球都買唔到啦

係咪唔撚認同得呀

好肚餓

食精

餵你

得 你鐘意

我唔餓

你地唔好咁淫賤得唔得

質你食

無。。。

餵埋你

邊隊呀屌你老母

原來你係d咁的女仔

50蚊買足球隊 笑死我啦😂😂一個普巴都1億啦

係啦 佢條淫娃

閉咀啦

all in 普巴

真係fatg都唔駛問